大紀元原來有黃店優惠

除左蘋果日報，大紀元都係一份需要我地支持嘅傳媒
仲要俾我發現佢有做黃店優惠，做左會員就可以enjoy

Push

多謝巴打

大紀元手足

我會去 但唔會用優惠

大紀元

默默付出